兩段短片話你知點解要全民戴口罩

黨鐵黑警見戴口罩學生即捉，捉埋幫口嘅路人，口罩同辱狗都已經變成罪行。

大家肯堅持全民日日戴口罩未？已經唔可以再退讓，你一屈服等於默許左呢條惡法。唯一同政權講我地唔撚驚既方式就係全民都時刻戴口罩，等班狗無得見少人就鳩拉，係有象徵意義同實質意義。學烏克蘭咁，唔可以容忍，要直接對抗

求下大家最基本起碼番工、放工都要戴，順便推介暴徒商店迪卡龍個種口罩幾透氣幾舒服，請呼籲身邊所有人一齊做，只係連登叫係無用。

一定要將全民戴口罩呢樣野好似十點大嗌一樣變成習慣

我會日日戴口罩
會被龜逗不了

推

戴佢老母

戴口罩已經係最無成本最和理非既抗爭同表態
請大家一定要堅持，唔好嫌麻煩好唔好

其實依家仲有冇得買黑色口罩，周圍都見唔到

hktv mall

迪卡龍

唯一可行嘅對抗惡法方法，係全民唔理你3721，廿四小時都蒙面，直接宣布港共政權用緊急法胡亂通過嘅法律係全無認受性

最基本都要做到番工放工戴口罩，大家可唔可以應承我

請幫手正皮留言推上去，一定要形成全民日日戴口罩既風氣
要記得當初十點大嗌都無乜人做，我地先由自己做起先

日日戴 旁人望都戴

見到有良心小店賣口罩，岩岩訂左兩個

望到個段片睇到好撚燥底，公眾地方戴口罩都亂拉人，香港人再退讓會點？

咁少少野都驚，做番順民就算啦

嘩都幾貴不過一定幾透氣幾舒服

今日已經陸續見到有人戴，要繼續宣傳呢個風氣

我好驚俾人拉喎但係

啲途人得個望字

如果一個社會戴口罩既自由都冇，我地仲要退讓到幾時

已經連圍屌都冇.....

唔幫手嘅途人=助長施虐者

唉，我已經特登避開唔想講呢樣
唔幫手救人都算，武力同狗對抗唔到，但連圍屌狗都冇....
最後連戴口罩都唔敢，係咪想呢世都做順民.....

Tui

push

香港人！反抗

推
大人唔戴，得D細路戴會好危險

就算全民戴佢都係會集中搞小朋友特別係女性
但我地唔可以再退讓

Push

cls is for residents

花生友比黑警更可怕
成班路人冇跟隊打波嘅意識

有人話黨鐵已經少左好多自己人喎
唔好話跟隊打波，連圍屌狗都冇

自我標籤，落單或人少時實比popo，唔應該硬碰｡

其實好後生嘅尤其女仔會淆 唔敢獨自屌狗
有阿叔阿姐做主力 先敢一齊圍
利申 日日戴 但唔知點叫身邊嘅人一齊戴

睇到段片我覺得香港人已經準備好哂入集中營
支持念力抗爭

戴足全日都唔見幾多個戴，你地係咪放棄架喇，係我唔堅持喇

share呢個post比佢地
問下佢地要退讓到幾時

講撚到全民都做
「香港人！反抗」唔係得個嗌字，係要實踐其理念同精神

好心啦，啲路人，講句跟隊打波，自動埋位做運動啦。驚就齊齊用口屌，得三四隻小貓屌實出事

由自己做起先
我都開始灰，但要記得當初十點大嗌都無乜人應

當初十點鳩叫我都係等人嗌先敢跟機

戴唔緊要
但要assume 左每一秒都係戰鬥狀態
可能有廢老走黎挑戰 打人
要有心理準備還手 打交 黑警衝埋黎係咪又準備同佢跑/打

如果係就最理想 最好既結局

自己行前多步啦自己戴左口罩先
香港就係太多等人嗌先敢跟機既人

p仔正皮

有冇人幫手推下

百住 收銀處 問職員

今日都戴咗
我一個阿嬸冇咩好驚

返工放工都戴

日日都要帶口罩呀

小心為上，班強姦犯就係先咬女人同小朋友

堅持先影響到人，大家唔好放棄

大把啦 周街都有藥妝店

未睇到正負數
如果係正數我會笑出來
依班假狗
200萬人平均4個人一個戴
日日40個人先見到一個
得我自己柒撚懞懞咁戴住

屌曬你地全部老母

Btw小心比人影相，今日差啲比個廢老影到

巴打請起底，我另外有個講戴口罩既post已經有兩千正皮
今日陸續見到開始有零星既人戴，唔想灰機住

影番佢囉，戴口罩有乜好影
所以要人多

日日戴

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

解散警隊，刻不容緩

有帶, 但係真心我9叫佢地做恐怖分子真係會追過黎:(((

個袋袋定一盒

最低成本抗爭方法 都係得好少人做

sasa

其實幫口比人捉埋後，係咪都係我無野講？

咁就跑，保持安全距離撚狗

係，不過就咁睇段片佢根本唔係拘捕

一出門口就帶
帶到返屋企先除
將帶口罩成為日常！

就算嫌焗都起碼番工、放工戴呀求下大家

和理非成日問有咩可以幫到手
帶口罩咁簡單都無100 200萬人做到？

其實反而多中學生肯戴口罩，平時經過附近中學都見到好多學生哥戴

我今日有帶

但係見到黑警堅淆, 要啲時間克服心理

記住, 返工放工帶口罩係合法架, 只要黑警要求你除你除就得

我覺得文宣做得唔夠 大家唔知點先會犯左
自然d和理非就唔敢帶

以我所了解 日常帶係無問題無犯法
只有集會時帶 先係犯法係咪?

唔可以再退讓

呢次輸左會比黑警玩晒

唔關文宣事，咁撚on9既法例每個人都一定睇新聞了解過
你無了解錯，日常帶係無問題

真心唔明呢個咁易做又唔犯法都冇人做

我覺得懶佔八成因素
剩低兩成係驚黑警

pitta mask?

我覺得呢種最舒服

可以去邊到買

我自己係迪卡龍買既
上面有巴打話普通藥妝店，hktv mall都有

24/9買，到依家仲未送貨

今日返工放工都戴
想同學生們站在同一陣線
向極權說不

係咪因為冇口罩先唔戴，我拎出街派犯唔犯法？屋企有好多普通藍色口罩

好多人只會聽新聞 未必咬文嚼字 多啲文宣會易入口d
多謝解答

巴打肯派宣傳下當然好事，唔犯法啦當然
但屋企要買盒口罩有幾難....

我係和理非表示帶口罩完全無心理關口

只要唔care比人望（其實心理作用），理直氣壯咁行路，狗逗你要你除就除，基本係無事

最緊要係可以互相影響，提高士氣呀

迪卡儂嗰款係咩樣？聽日買！

咁又係不過要派嘅話去邊到派好？地鐵/巴士站附近？

只係普通PITTA MASK，類似咁既樣:

推，平日戴口罩

我見到有巴打開post話係樓下巴士站派呼籲人帶，好屈機

今日又係車同返工途中得兩三個人戴
求下大家，咁多前線手足為我地擋子彈，我地只係戴個口罩到底有幾難，不要被恐懼支配你的行動，只係返工放工戴個口罩咋

全民口罩

唔好灰機住要繼續宣傳
陸續見到幾個人戴已經代表有用

有4隻警犬負評

我日日都有戴

今個禮拜日日戴

推上熱門

打死都戴

日日口罩日

香港咁污糟 梗係要日日戴口罩啦

日日帶口罩

有冇可重用口罩推介？
唔想日日用一個新，好唔環保

是但去迪卡龍、藥妝鋪、HKTV MALL買Pitta mask

呢層就唔清楚
我就覺得可以重用既野都咁平既話，唔方戴得舒服

之前日本城有，而家唔知仲有冇...

支持

日日都戴佢老母個口罩

今日帶左

戴到惡法收皮為止

呢排空氣禁差、又流感高峰期，保護下自己。自愛都犯法？

朝早係手術口罩、放break 立即沖去sasa 買pitta 黑口罩。

pitta 黑口罩真係舒服好多

全民戴口罩運動好需要你個USERNAME

呢個真 好透氣!sasa 賣緊34.9$ 3 個。hkttvmall $35. Mannings $45

Pish

SASA平咁多

係呀、 不過我行左2 間sasa黑色口罩賣晒，可能大家都個sasa 平

順道一提 ok, 7 仔都有，$40

情願捐錢去星火好過
一個口罩一蚊
當有三十萬人帶
一個月星火、612就少左一千萬

全民口罩全民黑口罩只要一個戴，羊群心理就跟住戴

正如我今日望到幾個人戴，個心都安落D
雖然唔係多，但開始有人戴

我屌哂你班和理閪
帶個口罩洗死啊？
你班仆街仲係咪人黎嫁
明知見到有不公都當睇唔到
我祝你生生世世做中國人

12蚊店都會有

換轉係烏克蘭通過一條咁既惡法，全民都應該會自動波戴仲洗乜咁大力呼籲

朝早行落中環得我一丁友戴都幾撚淆，到左痕生出面先見2 ，3 丁友戴都有少少安慰。放工多左少少希望愈來愈多

港奴

屌 難聽啲講 香港人冇得救
我都就快收皮

我完全明個種灰既心情
頂住，一齊繼續宣傳，由自己做起

其實點解仲有途人行過就算

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

算撚數啦
港豬最撚叻口交
戴個口罩仔都唔撚柒夠膽

全民口罩全民黑口罩只要一個戴，羊群心理就跟住戴全民口罩全民黑口罩只要一個戴，羊群心理就跟住戴

連圍屌下都唔幫手

我明

仲幫襯？

呢一刻做途人
下一刻又多一個

事不關己 己不勞心

係唔可以習慣㗎我地

咁者係安唔安全架, 驚俾人拉wo

想問有無好介紹
日日咳 日日戴口罩
戴到生暗瘡

帶口罩同埋坐巴士啦
仲坐黨鐵

戴唔戴後生既都比人拉架啦
仲要退讓到幾時呀咁多位
係咪佢下次莫須有拉人就連街都唔落呀？

完全冇淆過 都唔明驚啲咩 自己一個人帶都唔犯法

唔好戴3M普通口罩啦，戴PITTA MASK會舒服D

得你生咩
繼續戴啦

Pitta

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

伊波拉橫行真係要每日戴先安全

態度正確

反抗唔係口號 要做！

戴口罩呀

返工 食lunch 放工都帶
總知要形成好似03年咁街上全部都係口罩

一齊戴口罩

呢隻好似仲焗過普通口罩

普通口罩焗好多喎

日日都戴

其他色都得
仲有，死仆街黑警都話，佢唔熟例，所以搞錯記者，咁就算遊行戴，點解我唔可以唔熟例

退一萬步講，呢條ON9惡法都講明非遊行集會戴就無事

Logon

係呀，我一個人去街，如果我非法集會，即係3個人以上，而呢一刻只係得警犬同我講嘢，你幾隻狗認非法集會，我陪你攬炒

日日都單機戴

冇口罩我比你，總之一定要戴

佢查你時, 只要肯除都唔算犯法, 睇佢查得幾多個

戴佢老母
今日好少人戴

返工放工都要戴
同埋當警惕自己/大家不能習慣現況!!!

我今日戴住喺鐵(唔好屌我搭鐵)
附近啲後生都冇戴，係返到U先多返少少人戴

連後生都唔戴，見到個下真係灰

搭單問
其實嗰種少少似綿質嘅韓仔口罩係咪有啲咩清潔劑用，之後可以重新戴

要普及真係需要有人派，戴戴下慣咗先會keep到

口罩都要人派先肯戴真心灰
希望多人戴自然有人跟風

唔好只係連燈圍爐
出埋去IG FB廣傳呀
平時帶多幾隻派埋比身邊人

我日日都戴呀屌你老母

真係要戴 求下大家
今日只係見到極少數手足戴
望見戴左口罩既手足 心頭真係即刻暖一暖
互相支持 抗反法

我人手吉左兩個窿

街上冇龜 返工放工任戴

九龍城雜物鋪，有幾種，30樓下有交易，最平幾蚊。

係，雖然唔多，但見到幾個人戴口罩，個心都定一定

唔想再搵浮屍

誠實作答，有冇schedule msg報平安

PITTA個D透氣得黎又可以洗過再用
巴打可以考慮下

好
試吓
效果好送比fd

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

家品店

係灰，不過係事實，點都要開到個頭其他人先會跟

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

比狗逗
大大聲話自己有性病 我手指損左啊
睇下邊個驚啲

今日係街仲勁少人戴

小心買到假野 （日本pitta mask
星期五個日趕住用
係龍豐買到假野

尖沙咀Don don donki，35蚊

葵廣有得賣黑色口罩

日日都戴
不過無人肯戴

希望我有勇氣同每一日戴口罩嘅巴打講聲加油

咁都有假？！

有 屈臣氏

pish

日日出去都有戴
都幾燥 成條街得我戴
仲話抗爭喎香港人 戴個口罩都要三催四請咁

今日冇帶，聽日帶撚硬！

其實一早傳過話有假
唉 心急買無留意
不過佢假得黎 入面個口罩唔似假
但個包裝印刷 同真貨一比就覺
但戴左幾日已經爆跟瘡

但聽日轉口罩繼續戴！！

絲打下次小心啲聽日繼續全民戴口罩

投完最後都好多人唔會戴.
利申: 日日帶緊

今日見到得班中學生妹豬戴

叫得一個得一個
每見到多個戴口罩既面孔都會欣慰D

有冇啲可重用，日日一個好浪費

PITTA MASK 可以洗完再戴

今日帶左成日，我覺得自己好似on9仔條街戴口罩人數十隻手指數得哂

戴到幾多次

piah

推
全民同我戴口罩

痴9線
今朝係無人戴口罩返工
推比全世界知, 全民口罩, 好似沙士咁得唔得

依家天氣涼返咁多，咁都唔肯戴口罩嘅，你仲對唔對得着其他手足

全民口罩, 好似沙士咁得唔得

唔清楚，只係聽過洗得太多會失去擋粉塵既功能
用黎表態應該洗幾多次都無所謂

文宣可唔可以落力全民口罩日返工返學
唔使集會, 全民口罩都有影響力

PITTA MASK 唔係好熱架咋
番工放工戴都唔係好過份姐

唉 無化妝番工要帶口罩

帶呀

公民抗命

邊間黃店買好? 彌明生活百貨?

唔撚洗驚俾狗截
正正常常行過就冇事
利申 今日戴住口罩經過popo你眼望我眼最後武事

有冇人同我一齊帶口罩呀

帶口罩如果比人狗搞我要講咩？

我無野講

係咪怕熱怕焗先唔戴？唔緊要忍一忍下禮拜就開始涼爽番㗎啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推。

今日帶完全日 病撚左 我屌

呢兩日出街 成條街得幾個戴 搞到自已成個異類咁

戴個口罩啫 有咁難咩？

利申 呢幾日我日日都戴口罩出街 但條街真係極少人戴

戴口罩唔犯法㗎！！！

怕焗就除一陣，抖完再戴，唔好直情唔戴

pisg

真係要多啲文宣先得

唔嫌貴嘅話可以去激安殿堂買嘅 我早兩日見到大量

有架
有陣好臭膠味

up

asdfgh

Push
今日戴咗返學發現極少人戴
加埋我啱啱好5個
好lonely

日日戴！
去邊都戴！
越禁我越要戴！

戴就代表贏咩 做好主線好過

想講根本好少人知呢個行動。

衫要攝，

同樣口罩都要戴

請問而家邊度有黑色即棄？
又平呢？

你意思搵咩洗？
定係問佢本身有無清潔用途？

深水埗特賣場
假貨$3個 好撚臭
洗咗幾次先敢戴
唔知會唔會死

用好啲個 老母 唔該

頂原來呢個可以重用...我仲次次揼
好嘥呀...

前日去log-on睇已經加到$5x...

日日都口罩黑超

我相信會慢慢多人。

一望就覺得周圍都係藍屍，到底我地係咪少數

不過政權就係要你驚你愈驚佢愈成功

唔止呢三日，日日都要

香港人真係可悲 連戴個口罩都唔肯

一車巴士過百人，得我戴住口罩。已經連續第三日
係覆緊你既依家 都係成車得我一個

到底係宣傳唔夠定係點

連後生都唔肯戴…

係咩我一戴覺得好厚

上星期五仲多人戴
尋日全日數埋唔夠10個

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

試過比狗𢭃，不過無叫我除淨係抄左牌

今朝架過海特快巴，總站已經頂閘，後面幾個站既全部上唔到仲要係尾班車

本身可唔可以洗完重用？

今日都好少人戴

又話反惡法又乜乜柒柒，集會又唔搞，遊行又話去唔到，連口罩都唔肯戴禁學咩人反抗阿，返大陸onon99過世啦

返工放工戴口罩 呀喂

返學行過狗屋都照戴,隻狗仲要望住我行過,不過唔知係咪近醫院關係所以冇嘢

今日戴口罩返工 俾藍線無差別屌
成條街得1,2個人戴！ ！ 要人呀

戴口罩搭黨鐵驚比人屌

巴士得三個有戴 唉

過埋依個禮拜都仲係咁少人帶 我下個禮拜都唔撚戴喇 連個罩都驚 仲講咩 光復香港 時代革命

佢包裝上冇寫話可以洗 但可以重用到變黃先換

戴既人真係唔多

推呀

我戴咗行出街真係太焗除咗，行到有冷氣地方先戴返
行住真係戴唔到，要有冷氣先得焗到頭暈..

大家呢排有出黎行街果啲
其實都已經犯緊非法集結架啦
點解而家反而驚係街戴口罩比人捉
而根本捉到都冇嘢告到你
諗唔明呀我

講得好 戴個口罩都唔敢學咩人爭取民主！

搭單問 pitta mask係咪用清水洗就得？
之前見到有人話佢由6月戴到而家都仲係用緊同一個

之前見過 好似$30 3個 pitta mask嚟